 alínea d planos plurianuais diretrizes orçamentárias orçamento e créditos adicionais e suplementares ressalvado o previsto no artigo cento e sessenta e sete parágrafo terceiro inciso dois que vise a detenção ou seqüestro de bens de poupança popular ou qualquer outro ativo financeiro inciso três reservada a lei complementar 